點解可以戴耳塞瞓覺但又聽到鬧鐘響

唔好講震樓震床

Apple watch會震醒

放枕頭底囉

用電手帶

點解？

擺10個鬧鐘

放個電話係隔離，我日日都係咁